對女性來講，開口抄條仔牌定同隻兵上牀難d?

對女性來講，開口抄條仔牌定同隻兵上牀難d?

開口抄仔牌易啲
想抄即係有意啦
兵唔係只兵就是兵 只係兵

後者